東方日報：700噸氰化鈉 天津恐釀生態危機

實捉到你

天津係中國既東方

氰化鈉既固態係咩顏色架

如果係700噸鴉片應該會無咁嚴重

百萬噸情緣 vs 斤千噸鴉片
到底邊樣重啲

一架百萬噸郵輪夠唔夠載700噸鴉片

樓豬唔係要人click入去俾因報賺廣告費下化

應該係白色